邊個古希臘哲學家最鐘意食意大利野

係亞里士多德（Aristotle）因為讀音a- risto

係希羅多德
因為he no do duck

...

0.01/10